有無人知點解荃灣間金坊點解執左一間舖

尋日問左話裝修

裝修，早排先去咗近沙爹王嗰邊食

頭先見到，幾咁驚佢執

咁難食執左佢啦

個海南雞飯好好食

晚市啲野唔差喎

agger

環境非常惡劣又迫，樓底又矮，地下又濕

不如去隔離嗰間長期有七折

個間係幾抵玩，不過啲雞無乜雞味

唔好食呢 食過幾次 次次都唔夠未
同金坊差好遠

Ching sick ball，有無咩雞飯好食？
我食過九龍城有間幾好食，叫昌發